## Simple introduction SPA
Использованные технологии:
- Typescript
- Solid.js
- Tailwind.css
 
Веб-страница встретит вас коротким описанием и предложением входа в систему.  
После входа (или регистрации) вам будет доступна дополнительная информация о проекте.